hkbn sales 比個靚續約價我

你地公司打黎要26x 一個月，太貴喇
我想1000m 轉500m，要埋家用電話
黎緊11月完約，快啲te 我
Te@lok1007
Thanks